玩電話笑到肚痛

搞到我都想玩埋一份

酷酷的滕

好好笑，唸住今晚煲晒